旺角義士：我們不是梁天琦，沒人關注，幫手

旺角騷亂案被告一盧建民，他被 裁定 暴動罪成立。

他早前接受本刊專訪時承認，自旺角騷亂事件後，原本激進抗爭的一群，也沉寂下來了，「是低沉了，沒有辦法，有些被人控告，有些被拘捕，有些又在監獄，還會有什麼人。」他又說，會擔心警察會上他家，騷擾到家人，「所以現在我也不敢回去住，自己搬了出來，(住劏房？)，住太空倉，是太空倉。」

自這件事後，他坦言自己生活淒慘，「都慘的，因為這官司，要住太空倉，又不能回家住，連工作也未必找到。所以要靠人接濟，朋友或政府援助，正在拿取政府援助。」生活上，是拮据的。

因為他們都是寂寂無名的一群，事後沒有任何人幫他們，「我們這些沒有政黨幫助的，因為我們被定性為激進的，沒有政黨肯幫我們。 加上我們不是梁天琦，他就有很多人幫手，我們沒有的。 」

沒有工作，生活上要十分慳儉，「一個月四千元(援助)，一個月有四千元用，交完屋租後慳一點。(屋租多少錢？)太空倉二千多元，慳一點便可以。」

cc台班淨係識正皮鍵國嗰千幾條廢柴，你地捐咗幾多錢俾義士呀？
小弟作為五毛代表，就小小地捐咗300蚊咁
咁多位鍵國勇士唔一人捐返千幾二千好似說不過去喎

捐款details：

[集氣籌旗]請各位捐錢畀星火轉交義士, 我都捐咗

LIHKG @ Android

以死相搏地捐左一舊水比義士了

幾多就唔講喇
捐幾多錢都及唔上義士無私嘅付出

負皮左

你係鬼

比咗正皮算了

樓主用行動證明自己唔係五毛

樓豬呢個post又賺返幾蚊雞

要開返600個post先回到本

屌你老母當關sir無到牙
佢捐咗100

屈唔落了
聲淚俱下

五毛集中post

捉到了，負皮咗

全部block晒

上面個條摩xxx

又係波動狗

你地對人唔對事

根據record佢係前32號五毛

長貧難顧喎，師兄

幫得幾多得幾多。

唔好比我係動物台捉到你！

不過你又真係唔係路嘅，捐少少錢都可以攞出嚟講

望下連登獨派就唔同，比完正皮都唔會出嚟自噓，做好事不留名，個個都係活雷鋒

我入動物台貼五毛list貼到你條撚樣收皮為止

知錯了

知錯就好
我都唔想貼金剛棒
我條五毛list依家有成八十幾條友

屌你笑撚到我

最新update 84號 蔣介石（翻生）

關愛座告到條廢老都可以有人j

估唔到啲鍵國勇士講到錢仲縮骨過我呢啲五毛

巴打

同左連仔講了
一陣你同分身都會被bam

你咁樣令cc台鍵國勇士好難做

捐我十分一算啦
用哂成個月媽咪啲零用錢算唔話得

關sir 講到自己係義士, 盡哂全力
但捐100

巴麻美唔知點解冇入到list

嘩屌
Ching同d_wade係捉毛兩大頭號五毛嚟
咁樣捉毛黨好難做

五毛未來撚啊廢扮泛民打手
實質同其他五毛一唱一和

中間個個咪我-.-

係咪7仔定ok可以捐？
細細地跟機捐一日糧都好

代打：五毛圍爐post

係喎，加埋你落去先
no.85

圍爐捐錢

五毛圍爐都幫到梁天琦賺啲煙仔錢
啲勇士以死相搏做左啲咩

屌你抵你比人話5毛
學者你都跟漏

港獨派又撚到五毛捐錢想洗底
又贏！

D Wade聽日少少地捐返50啦
作為頭號五毛唔可以令我地五毛黨蒙羞呀

收到風我應該算係關sir 五毛spectrum入面嘅隱性隱性五毛

男人都係潛在強奸犯

一蚊跟機

竟然要淪落到要港豬籌旗比佢哋，唉！

我地港獨派講心唔講金
唔似你班辣殺五毛咁膚淺

係 只有中國人先會開口埋口講錢

渣ga

關蛇又贏 呃左幾條五毛捐錢

又一五毛證據

唔好意思，我地獨派將啲錢攞哂去買軍火，暫時無資金支援義士

屌，乜樓主真係捐左。

關子仲未知自己衰咩

真係以死相搏
俾媽咪知道咗實俾佢打死

鍵國小學雞們：
理念唔係講出嚟架，係實際行動體現出嚟架

唉，如果唔係岩岩買左點數卡，我都損到

渣架

我地一齊嗌下口號鼓勵義士捐錢你地話好唔好呀
香港獨立

以死相搏

買完鍵盤冇錢剩咩？

用電莖keyboard

睇住香港

旺角公義

推

又捉到一隻隱性隱性五毛

有冇高手可以解釋一下咩叫旺角公義？

點解真捐錢反而咁少正皮？就係因為樓主係關sir口中嘅五毛？所以捐錢都當睇唔到？

仲有連五毛都捐得多過關sir係咩事？

反而其他post鳩噏以死相搏就過千正皮 過千正皮有無十條友有捐過錢？

你班友以後連keyboard都唔使啦，用mouse click正皮咪當以死相搏，共產黨嚇到瀬尿囉

入五毛list

我係去匯豐分行搵食錢機捐

push

吊奶星 得𨳊閒捐咩
唔𨶙使上cc台捉五毛啊

點解真金白銀捐錢比義士既post咁冷清
鳩叫口號既post咁熱鬧既

連登質素可見一斑

仲未見關囝入黎

關蛇今日嗱嗱林去捐返萬零二萬咁啦
唔係盞俾人笑到你面黃呀

口號又有用咩

利申2樣都唔會做

捐錢都可以買下煙仔入去比天琦食下/當錢洗吖

巴打你咁嘅心態都捐咗成5000，真係好偉大

睇黎平時有唔少人比人屈毛

我地獨派正評鍵國咪放到義士囉

相信手執幾十手QQ，全力支持港獨既關蛇偉大過我

讀到nursing master，全力推到港獨嘅關蛇，已經支持到全力都係得一舊水，真係不得不體諒佢嘅付出

關sir 講到尾咪又係d渴望上位嘅細蚊仔，做實事?唔使諗啦

人地係中資股神黎

少少地捐返兩關算

算係咁啦 呢兩日開ot+bonus 賺咗嘅錢都攞返出去捐

波動五毛真係唔話得

五毛累積善款有冇6k?

啱啱好六十關

平時集會post就千幾正評，但到最後得50條友出嚟
而家捐錢比義士嘅post又當睇唔到
鍵國派真係冇改錯名

波動五毛狗捐埋曬啲污糟錢

已經用曬黎買狗糧餵狗

感謝以下善心人仕捐款
毛潤之———————50關
神奇士郎———————5關
群龍共舞———————3關
巴麻美[平靜日常]——2關
關愛座hunter—————1關

cc台最成功既本土活動竟然係由五毛發起 坑爹

黑色幽默

感謝以下善心人士捐款
毛潤之————————50關
神奇士郎———————5關
群龍共舞———————3關
巴麻美[平靜日常]———2關
關愛座hunter—————1關

平時都係鍵國勇士話啲五毛嚇到唔敢入黎
原來都有post係可以嚇到鍵國勇士唔敢入既

仲未有鍵國勇士入黎

每個月訂報紙都要錢。

pish

條傻鳩成個怨婦咁

又開始loop，隱性五毛xxxx

見撚到佢個個post，之後邊個同學獨聯合作嘅組織我都當佢係鬼，唔洗煩

五毛圍爐post

關sir又開始洗版，推返上去先

關sir 有錢學小提琴🎻 但捐得100

唔好講乜野搵唔到工啦
大把外判寬頻安裝長期請人啦
又無學歷要求 有案底都請
肯唔肯做先得架 ?

抵撚死啦

果日掉死個 就唔洗煩呢啲野囉

安家費囉

比啲五毛逼到跌落榜尾

4隻五毛捐錢仲多過一千幾個正皮鍵國戰士

我發現出咗呢個post之後關sir完全當咗我透明

cc台鍵國精英最鐘意講：
五毛好撚驚，全部唔敢入黎

關sir呢幾日靜左好多無咁串77

Admin搬台快好多就真

依家完全當咗我透明

去！

唉 想捐2包紅雙喜比義士

捐！

射個board係咩意思？

以死相搏

出去睇Projector 播片

唔講錢啦，個個都同梁天琦講生日快樂，依班義士就死左都無人知

本土派支援 = 上連登畀正評 + 叫兩聲義士

人呢？

呢度係五毛既避風港
義士既禁區
個結界仲勁過李氏力場

u隱性五毛

冇大多數尤其是老屎忽既市民支持
點搞革命呀
亞洲人都係比人管得太多

我愛國不愛黨左膠黎 比佢講到變5毛

條友最近好似想轉行做顯性五毛咁款

聽講你成功爭取入list

搵番個3舊水未

整咗幾張關仔gif搵返一舊

如果幾舊水就當洗左底, 都幾抵玩

樓主幾舊水就可以笑鳩全力推動港獨嘅關蛇連一個著名五毛都不如，係幾抵玩架

做善事一定要推

等左幾日都未見關囝入黎

幾舊水都反cup唔到班5毛 1股700都唔止啦

鍵國撚廢撚到
求其幾舊水都秒殺呢度99%鍵國撚

睇黎鍵國勇士好怕呢個post出現喺cc台

支持義士都政事

btw admin係咪睇左我上個post個comment？
真係100個like就搬台

關sir根本係全職連登打手嘅ac
喺cc台日日屌五毛
等人覺得呢度五毛主導唔到言論